Apple Watch Series 2 定Garmin Vivoactive

想問下大家如果平時跑下步同游下水，想買隻黎睇下record同performance大家會推介邊隻同有咩意見？